開始對大J好反感

靠反送中人氣反彈

黃，佢的確好撚黃呀，黃到做乜都有人撐

CAP水又得，做乜都得。

不如你都係收返皮啦

一直都無睇，條友靠黃上位
但啲片真係無質素

死分化撚
揸車拍片需要嘅勇氣會比理大前線低？
食沙律嗰陣你做緊咩啊
賣衫嗰陣你又做緊咩啊
拉

剪左佢囉

好撚多連登仔信佢真係黃
扮黃上位

但係佢架車真係好撚肉酸

就黎出新野，新袋

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

永遠都唔准人批評
你先係咁黃既瘀血

d五毛/波台狗真係好勤力去分化d黃絲
由youtuber到攬炒巴都要分化
日日都有post

佢個名不嬲臭晒嫁啦

邊忽黃

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

玩得原神都知唔會黃得去邊

其實你覺得反感咪唔好睇
關我咩事

反送中前佢都8 90萬人 sub 點樣人氣反彈

全部都係重光團隊搞出嚟

拉
負皮
上一頁

佢介紹人食藍店

反送中前明明得小學雞睇

真心想知佢當時沙律嗰單野最後做左乜？ 無跟到

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主d fd?
波台狗真係on9仔黎

你禁入去個po睇下我 d comment先啦

其實你有冇睇到個post

佢應該係拉post抽緊樓主水

佢幾時拍湯文亮食File

本來想釣下有幾多on9仔信

而家俾你地炒禍晒

屌你

拉

咁你做過乜

厭未

你地有無第2招嫁姐

負皮 上一頁

不嬲都無好感過

Sor9

不嬲都係連登過街老鼠

冇follow過佢

係黃係藍都會做麼都有人撐的，咁反感咪唔看咯～～

諸葛亮建議劉備，建立復漢經濟圈，取荊州益州發展地盤，繼而招兵買馬，連登仔會話：「拿，仲唔係想食人血饅頭？仲有呀，要出糧先加入嘅士兵要來做乜？」

冇好感過

咁你對藍絲會唔會反感啲？

我覺得係評價反彈先真 由小學雞偶像+過橋抽板代表 反彈到就嚟上連登神枱咁濟

波台狗

分化撚

我都諗緊
做乜撚嘢

剩係識互鬥，咁得閒又唔做多啲嘢

相信大把人都對波台狗都好反感

要批鬥排隊都未輪到佢
重有班熱狗係前面

我唔會反佢
不過唔會買佢啲product

又出現了求其鳩噏一句嘢分化

拉

我覺得好睇

我都好想知
唔好同我講咩 不要問只要信呢啲廢話
我就真係未聽過有人話大J幫左佢好多

曲線原來

拉

日日都有人岀post分化

真
我唯一成條睇晒嘅片就係佢老婆教人整雞翼嗰條
其餘嗰啲真係有啲悶

原來又係垃圾波台狗

曲嚟㗎

[詳細定義]何謂分化撚？

屌你係天台札營
on9到唔恨

啱呀最好依家拉大J落台再趕走囇D黃嘅youtuber 以後冇黃youtuber出嚟發聲就啱哂

咁藍絲對黃絲反感好正常..
大家唔做激動

藍絲=支那賤畜=樓主

食成世沙律都未食得哂舊錢

進化啦！仲藍黃...
條友擺明借上位啦
之前同周庭拍片就知咩事
典型利己撚！

我就唔贊成屈扮黃 不過佢個打機頻道就真係好少睇 睇佢打機悶到痴線 不過早排介紹做狗義工呢啲就幾有意義 總結 啱睇咪睇 唔啱睇咪Skip 唔使刻意幫佢賺點擊

啱呀 佢啲衫講明賺錢都係靠黃cap水
表過態 賺錢應該做NGO 打過和就算

黃既賺錢罪大惡極 唔理佢放棄左幾多大公司廣告
唔表態既講下啲淺黃野 繼續接藍公司廣告
就話都係暗黃唔好鬥
啲標準真係好公道

開post 者係熱狗都未定

班五毛即刻當睇唔到

巴打我一排無follow 開，想問大J做左啲咩扮黃，係咪佢其實係流浮山刀手黎？

反正啲潮童唔買佢啲T都係走去買supreme ，你估佢哋會拎去捐？

其實我都想問好耐，到底咩叫扮黃？黃可以點扮出黎？

我又好奇大J做左D乜撚嘢
令大家對佢咁反感呢
整件衫覺得貴咪唔好買咯
又無人逼既
咪成日開埋D垃圾分化post啦~好心就

真 其實好無聊

講真籌左30萬，點解無手足講過話大J幫過佢？

靠__上位
咁個個黃KOL都係啦
你鐘意啦屌
講野用下腦啦屌 係度帶風向定乜

果陣咪講左食沙律明既就明想捐就捐
係咁jer住唔放做咩

波台狗肉酸到

哦咁好啦，佢用啲錢幫手足
點解又仲未有人拍門搵佢既？
第一youtuber咁高調, 紅過明星
你係警察都會第一個搵佢

好似講到你而家唔係批評緊咁

用下你個西腦
沙律錢用左係邊

文盲睇字
人地用字隱晦
你自己以為咩咪咩咯
屌你老母閪

講嘢空洞無物

冇用去邊
人地自願捐俾佢
人地用黎屌閪都唔關你事啦

係運動最火熱果陣叫人籌錢？

唔好同我講呢段野無誤導成份
係聰明人就知就係用黎幫手足

有證據就公開
唔好講野杯弓蛇影
點解警察唔搞612 基金？
搞咗你係咪會安樂D？

O

不知引左幾多人籌左比佢，依家做左啲咩

ER黃屍鐘意捐錢俾大J
大J鐘意點用錢咪點用咯
係度自己會錯意

咁的確係無質素低質片，唔可以唔鐘意睇？

D錢佢既
關你咩事

我有我睇你有你反感
關你撚事

你D post 夠有誤導成份啦

唔會浪費時間去睇

傻西先信呢條撚屌，要人課錢又唔講做乜

標題十個有八個係講錢就知條友係咩人

無錯
咁係都係關D傻閪事
關其他人撚事
日日問

真

沙律D錢用左係邊
洗唔洗登埋報紙同你地匯報
利申：問個D有無份捐先

唔鍾意咪報國安拉佢咯
阿之阿jor

然後成功逼害人
藍屍+1

佢啲尿仲撚黃
呃鳩手足錢食沙律

今日風向，大J

唔抵得你都可以叫人捐俾你

證明你冇睇內文

大家睇路，極度懷疑樓豬係網軍

《南早》指中聯辦增加百人大軍 熟悉社交媒體打網戰

每日杯一個
要幾多日先可以杯哂黃絲KOL

澄清返，曲線黎

落場拍片
救過俾狗圍嘅女仔
山竹出去幫人
做執垃圾義工
做湊狗仔義工
幫周庭開青奴
介紹黃店
指正屎家軍

就算扮黃 都做得多嘢樓主

明明嗰陣全世界都諗緊十年之後大丁會唔會評價反彈
點之⋯⋯

無人捐俾我

又有咩證據扮黃呀？定樓主係死藍屍搞分化呀 得個講

大J: 沙律錢好味

J大無用
要硬咯

又要分化黃？

開始對佢地啲template反感

agree 人地講明食沙律 最後真係拎去食沙律都唔關你班7頭事啦

你上年講呢句一定比人屌到仆街
班人邏輯係: 大J黃所以片好睇

垃圾post

批鬥師

星期六都要返工
辛苦曬

PR 又有工開,記得多謝大J

黃衛兵真係好撚煩

等錢洗

聞到陣藍屍除

當時問下都畀人屌

唔講黃/籃，借人氣去搵錢賺錢，有咩問題？資本世界一直都係咁玩法，當然，如果果樣野，係高價獨市必須品，呢d屌爆佢拉佢落台全港人實撐你！問題唔撚係囉！

簡而精

無人知 可能有做 亦可能無做到
信佢既人先比錢佢

BOYHOOD.

大J班小學生fans又嚟負皮

又要踩下黃圈先 都係嗰句唔讚唔使踩嘅，話晒同路人

洗而家先反感？
大大聲話自己係黃
再求鳩其開間垃圾online shop賣嘢已經有問題啦
大搖大擺食人血饅頭

5毛又開始得閒捉鬼

食沙律，食跟住成立品牌，名牌價錢但淘寶質素，黃絲照樣衝住去課金，衝住去買

唔講政治 不嬲覺得佢d片劣質

似係一d難食既食店，掛上黃店招牌後，就有人盲撐

之前食過一間，我同朋友係因為門口貼哂文宣而入去。$60一個果醬toast，係難食到震，仲要餐具自己拎，因為成班文青staff圍埋一齊食緊飯。間野因為「黃」而出名。地址難搵，相信租唔會係好貴。諗唔到理由幫佢兜。

離左題，sor，只想比喻只要個商品貼上黃色logo，就會價值不菲。大J一個月搵十幾皮，真係要多謝班die heart fans幫佢供樓供車養日本妹。

戴番個頭盔：不過口味呢家野係好主觀

五毛專用圖比人講中就話人屈毛

一人做多一步 拉走垃圾post

咁你開post托柒

收皮啦

條友唔係靠黃上位

唔好問
再問你就係藍絲五毛

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

岩
根本無人知
亦都唔可以問，一問成班打手就話你係藍
條粉腸開頭揸架車出去拍下片就話自己前線同路人
背後吃喝玩樂整呢間垃圾出黎cap錢
好撚憎佢

好呀 我留定錢買
唔好走數

做黃絲真係慘過做雞
一定要又窮又折墮先唔會俾人話

咁多負皮 冇人出黎駁

其實佢上咗位好耐

又鬥黃，藍屍youtuber已經橫行，嗰啲你唔講？
分化撚，拉

反J撚 : 98幾萬 subscribe 都係靠扮黃先有

大J係幾高汁
話晒都係utube鐵三角之一黎

沙律錢用嚟買gme 買車
但唔講得

大J有喺前線開架裝甲車撞狗架

樓主走先連登有好多護J手

唔係話幫大丁，但樓主講d野咁冇說服力。
唔負評你都唔得啦

黃都唔撐唔通撐你咩

又鬥黃 收皮啦 2021年啦

呢條友好早就block撚咗
請無視

唔同意樓主
基本上佢做乜都有人屌

P牌仔以為自己有獨特見解係上年十月開po 到宜家都冇人覆仲擺出黎丟人現眼😅😅😅

多謝你嘅回覆
你成為最重視我嘅人了

收開幾錢?

Quit囉

[JJ屌熔岩]2016DSE 報大陸大學問題

仲有你以前打算去支那讀大學咁撚失敗咁撚社會垃圾而家仲夠膽死上連登咁丟人現眼嘅

啲片垃圾的確係事實

多謝戇鳩仔樓豬
一次過扑鳩曬啲渣滓

都好過你用埋啲濕鳩emoji

你既然撐佢 不如比d你認為佢高質既片出黎幫佢平反下

仲唔捉到你條五毛

我睇 youtube 係解悶娛樂
啱睇咪睇唔啱睇咪唔睇
我都唔係專業人仕唔識分你口中嘅有質素
不過我建議你想睇高質素不如睇 discovery channel 啦

唉，畀你發現左tim，時事台手足真係人才輩出

佢地既top priority就係咁，同熱狗既一貫行為一鳩樣，追擊/分化自己友一定落力過對中共。下下以為自己眾人皆醉我獨醒好撚型。所以波台多熱狗亦唔係偶然

由此po可見啲分化撚質素係幾咁低

又引多個弱智仔出嚟

快撚啲整，等買
唔好得把口

似係你自己無睇內文，柒撚左就話係曲線

我四日前已經入左去個po度恥笑樓主la wo

呢啲po 我一年開一個都得啦😅😅😅P牌仔真係搞玩笑😅😅😅

hi sir!!!

學歷咁撚低仲喺度兜 大哥哥你假膠真係好撚型呀屌你老母
早啲瞓聽朝返東華醫院幫啲阿婆把脈啦柒頭

巴打睇得好透
佢地仲要自以為自己當黃絲撚狗咁撚

大J咁撚多片 你竟然一條高質既都講唔到

不如你定義下咩係高質片先啦
你係專業我唔係我又唔係 youtuber
我只係覺得佢啲片啱我睇
想跟你學嘢

Ha

你短短三句野可以推翻自己講野三次😅😅😅弱智得黎都幾得意😅😅😅

其實唔關佢事，一定有一大傻仔奶佢先得
無辦法，任何時代都有一大班民智未開

咁又邊夠你得意到明明笑緊我冇人回覆我個post到頭來又不停咁回覆我想駁我
究竟你現實有幾失敗先會上連登是但搵個冇人理嘅P牌仔恥笑咁小事都想攞嚟串人你本身應該都幾自卑幾可憐🥺🥲😅

學下佢扮黃lor

樓豬得細j所以先反感大j
d女比人屌到鬆哂我明架

佢高唔高質同佢唔係靠黃上位係兩回事
明明2019之前連登日日屌佢多SUB但片廢，根本一早上撚左位

其實冇睇佢啲片 唔撚知佢邊個

屌你，係曲就講明少少啦淨睇你#13邊個知你曲？ 抵你咁多負評

得啦 波台狗

我都知呢下好似曲得濟我錯

嗱我衰左既話我認柒既，我唔似得po入面個樓主屈完人之後走左去，而家仲改撚埋名想扮冇野

隔一排又走出黎
啲pr煩唔煩

食人血饅頭
不過大家鐘意俾佢食

光頭都冇乜邊個係好人

其實佢咁既能力都可以出名賺大錢，證明香港Youtuber門檻堅低，只要肯出鏡丶比心機，人人都可以係大J。

好似波台狗比人爆好多黑警

和牛河？

仲有班人為反而反，為反人哋任何論點而存在
當然佢哋唔會有論點，又點留言呢

伍仔Ac?

重點「黃」
唔支持黃 我仲要支持咩

我記得佢有條片踩單車幫手屌狗！因為隻狗恰個𡃁妹！講真一句！邊個YouTube有做過呀？

撚有咩

屌你老母

我都想食沙津 講幾句就有人捐錢

普通人一個。唔係因為黃而睇佢。

睇開垃圾

真係煩撚到嘔

最記得佢話上前線直播，原來佢係著住記者反光衣，話自己係“前線”

47

我對你老母都好撚反憑
琴晚成條死魚咁

咁關大j乜事